%!TeX root=../../encours.nouveau.tex
%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{ExosApp}

\subsection*{Probabilités générales}

\exotd{01} % Evénements
\exotd{02} % Dé pipé
\exotd{03} % Une probabilité
\exotd{04} % problème du chevalier de Méré
\exotd{05} % majoration union

\subsection*{Probabilités condtionnelles et exercices bilans}

\exotd{11}
\exotd{12}
\exotd{13} % 12 pièces
\exotd{14} % Des boules
\exotd{15} % Des téléviseurs TODO: CORRIGE mais à revoir
\exotd{16} % Des billes

\subsection*{Indépendance}

\exotd{21}
\exotd{22}
\exotd{23} % independance et incompatibilité

\end{ExosApp}

\begin{PAPL}
	
\exotd{31} % Crible de Poincaré et application
\exotd{32} % Problème de Monty Hall 
\exotd{33} % Paradoxe des anniversaires 
\exotd{34} % Paradoxe des deux enfants  

\end{PAPL}
